Maar ik kwam niet verder dan de deur, want er liep ik hoofd-vooral een feest van soldaten met hun musketten, van wie er één bezit een paar handboeien mij, zeggende: "U bent hier look, Come on!"
hoofdstuk V de verschijning van een bestand van soldaten overgaat van de maar-uiteinden van hun geladen musketten op onze deur, veroorzaakt de diner-party van tabel in verwarring, en veroorzaakte Mevr Joe opnieuw betreden van de keuken met lege handen, om te stoppen met korte en staar in haar af klaagzang van "Genadige goedheid genadig mij, webbouwers - met de--taart!"
De sergeant en ik waren in de keuken als mevrouw Joe stond te staren; op die crisis ik herstelden het gebruik van mijn zintuigen.
Het was de sergeant die met mij gesproken, en hij was nu rond aan het bedrijf, met zijn handboeien uitnodigend uitgebreid tegenover hen in zijn rechterhand, en zijn linkerhand op mijn schouder.
"Het spijt me, dames en heren," zei de sergeant, "maar zoals ik al zei bij de deur naar de slimme jonge scheerapparaat," (die hij niet had): "Ik ben op een achtervolging in naam van de koning, en ik wil de smid."
